中立KOL教你地點玩國際政治

話你知點解要咁做
當全美國都知道原來香港人好撚中意幫過香港既總統既時候
咁以後其他總統侯選人都會出盡法寶爭相諗計幫香港架啦